YouTube 有條片比五毛推到上熱門

YouTube 呢條片比五毛推到上熱門 點解無人入去幫香港示威者澄清

推

Push

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

環球時報既野, 同人民日報一樣, 睇個啲只有支蝗

push

香港而家trending #1
實有人好奇會click入去睇

你入去咪幫佢加tick rate

report佢啦

好似有啲道理 黨媒 五毛言論 係咪唔洗理

留個言解釋番前幾日發生左咩事, 解釋下點解d人咁嬲
再搵全部人一齊like爆個comment

冇意思 你去推其他黑警片仲好啦
唔通冇腦藍絲睇到你留言會屌黑警咩

Global News係加拿大架..
環球時報係Global Times

係? 自膠左 SOR